Facebook 小型企業補助計劃

有冇ching入左要補交銀行資料？最後加插電子簽名果到禁極都係下載唔到已簽署文件，知唔知點搞？thx a lot

利申：蚊企好需要呢筆補助